msgid "Natter"
msgstr "Natter"

msgid "Open Port under FullCone NAT (NAT 1)"
msgstr "帮助 Full cone NAT (NAT 1) 用户打开公网端口"

msgid "Log Path"
msgstr "日志路径"

msgid "Log Level"
msgstr "日志等级"

msgid "Base Settings"
msgstr "基础设置"

msgid "Log"
msgstr "日志"

msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

msgid "Start delay (Seconds)"
msgstr "启动延迟 (秒)"

msgid "Start delay"
msgstr "启动延迟"

msgid "Port Settings"
msgstr "端口设置"

msgid "TCP STUN Server"
msgstr "TCP STUN 服务器"

msgid "UDP STUN Server"
msgstr "UDP STUN 服务器"

msgid "Keep Alive Server"
msgstr "Keep Alive 服务器"

msgid "Directory to save natter logs"
msgstr "Natter 运行日志保存路径 (文件夹)"

msgid "ID"
msgstr "标识"

msgid "Just keep default, or ensure uniqueness"
msgstr "保持默认即可, 修改时请确保标识的唯一性"

msgid "Remarks"
msgstr "备注"

msgid "Internal Port"
msgstr "内部端口"

msgid "Internal Host IP address"
msgstr "内部主机的 IP 地址"

msgid "Internal Host Port"
msgstr "内部主机的端口"

msgid "External Port"
msgstr "外部端口"

msgid "Specify the port opened by Natter"
msgstr "指定 Natter 打开的端口"

msgid "Enable Port Forward"
msgstr "启用端口转发"

msgid "Forward opened port to internal host"
msgstr "将打开的端口转发至内部主机"

msgid "Port Type"
msgstr "端口类型"

msgid "FullCone NAT"
msgstr "FullCone NAT"

msgid "Please DO NOT handle the IP address/domain name/port of the TCP/UDP STUN server (3478) while running proxy"
msgstr "请不要使用任何代理软件代理 STUN 服务器地址"

msgid "Local IP Address"
msgstr "本地 IP 地址"

msgid "Natter Listening Address"
msgstr "Natter 监听地址"

msgid "Please ensure that the address can be connected by Natter"
msgstr "请确保 Keep Alive 服务器地址能被 Natter 连接"

msgid "Internal IP Address"
msgstr "内部 IP 地址"

msgid "Forward Mode"
msgstr "转发策略"

msgid "1 - Natter"
msgstr "1 - Natter 内置"

msgid "2 - Firewall"
msgstr "2 - 防火墙"

msgid "Delete Logs"
msgstr "清除日志"

msgid "<%:Delete Logs%>"
msgstr "清除日志"

msgid "Check NAT Status"
msgstr "NAT 类型检测"

msgid "Exec"
msgstr "执行"

